ive 仔想做爛市，反遭PM 踢出局

有個ive 仔黎in programmer
開價 16k
3 個candidate 之中最低
但佢做啲test 又past 曬重幾高分
點知個PM 同老細講佢開價咁低因為無料到
最後無畀offer 佢

利申: 發夢聽返黎

又past曬

好正常 有筆直梗係用盡
今次用唔盡下次就俾人CUT筆直就仆街

樓主唔知邊間大學畢業呢

當我真心，香港班管理層真係腦裝屎，
人地開16k, 你肯比20k唔通人地唔要？
夠筆直又唔留人材。

個ive仔到時以為自己開得太高，去第間開14k, 到時咪又做爛大市，on99

點解唔quote 最高個價再同公司bargain
你係有料到既公司一定畀到你
一黎就整cheap 自己

人地開16k , 你冇啦啦比20k , 你可以點解釋？ 你一定未請過人

發完夢未？夠鐘放工喇仲瞓

你呢生人一定未試過打錯字
你一定係打錯一隻字都會死個種天才

高又話高 低又話低 on99

基於你test入邊表現都令人滿意，我地公司鼓勵用人唯才，最近業績亦都唔錯，我地都可以比到20k offer 你，希望你係我地公司繼續有好表現。

有幾撚難？你呢d 仆街陷家鏟正正應驗左香港d 垃撚圾管理，永遠公司壓鳩人價就大條道理，加人價就搵唔到解釋？你陷家鏟啦去仆街

又一件垃圾HR自我吹奏

含撚啦香港公司！
香港公司請人永遠因價就貨，三皮野請到一個senior搞掂晒d 野, 香港老細就鐘意14k 請兩個新人，仲要麻煩同事lead住佢地，你同你全公司都陷家鏟啦仆街

呢啲垃圾公司同埋守舊思維一路被社會淘汰緊
以為靠奴性就可以脫頴而出既IT 狗都一樣

全香港人都適用

打錯字唔係問題
無proofread 嗰下已經夠柒
仲要屌返人轉頭你知唔知醜？

如果工作上都係咁我第一個已經炒9咗你

基於你表現我地可以比到20k.

完。

呢度啲濕鳩僱主/護主犬捉錯別字捉得咁撚嚴

我in個陣自己開14k 最後佢比17k我[sosad

利申:文科丁丁]

要解釋啲咩呀？唔通你俾20k佢話太多所以唔撚做呀？

文科17k咩科

你一定未入過外資公司

會唔會個ive仔問呀sir幾錢價呀
俾呀sir點?

Ive仔都有16k咩?

有
不過成世都差唔多價